［求屌醒］做左麵包師傅2年

做左麵包師傅2年 人工得萬三
六天工作 朝6晚4
好似無得福利同前途
做唔做落去好

劈炮啦，你幾大

23

咁大個人都唔識自己諗下長遠，抵你低人工

咁你又揾幾多

有冇資金？試下自己開舖？

屋企有啲錢既 興趣又係整係西餅麵包
但覺得未夠經驗 諗緊過外國到學

離開你的舒適圈

巴打我都做過
做咗一排就頂唔順

好辛苦

23歲大把青春，去外國讀書學西餅，回流番香港最少都可以入酒店做師傅啦，點都好過做13k嘅面包仔。

睇得多日式麵包王呀 ？

去日本讀個藍帶返黎開鋪/入酒店，西餐廳做

叫師傅哥？

做三年，兩萬三，未計其他雜項，煮得，切得，西點都略懂，職位cdp，上邊戈左咩，自己參透

利申：25歲

屌咩醒，行行出狀元，邊個話做麵包師傅一定唔好

呢份係專業黎 巳經叻過好多人 包括我

你仲後生，識得開post問姐係開始識得諗啦
諗吓其他出路啦

轉工，唔轉行

笑左
前排返左一個月食品加工埸
都萬二蚊 返九個鐘 1.5小時休息

五天工作

真心覺得可以繼續做呢行
試下轉下環境 入到酒店做我諗人地唔錯
樓主試下掂下甜品個邊?

其實真係唔錯 樓主比心機
如果真係覺得待遇唔好可以試下轉工

笑左 樓主個行一定有前途過你呢行

有興趣就繼續做，唔好理其他人點講

行行出狀元，但你要諗方法點樣可以更高人工/收入

去第二到做 換下環境

毒撚好恐怖

屌鳩人無前途個d早餐食開乜？

學埋蛋糕甜品？
再開舖/入酒店？
有時間自己創作下

同你講 我識好多人做麵包老細 好好賺 你幾可見到麵包舖會執 建議你去外國學返幾年 翻來香港開舖

一包麵粉 500 可以賺1500 ～2000

3倍利潤 我老友16歲投身麵包 做左十年 開左幾間分店

中央工場 賺到 以前睇佢好辛苦 但睇番佢依家值得

建議你去外地 例如去日本學習下人地既麵包

樓主有冇長遠目標 2年話多唔多 話小唔小 最重要係攞經驗 學嘢，23冇讀書你想幾高人工？最重要係學嘢 再自己出去搞麵包。

打算入酒店學1-2年 掂埋甜品西餅先
再過日本到學下野

三大grad
邊個話做麵包無讀書

咪係， 啲人淨係睇短暫既利益

樓主你係咪在連鎖既鋪做 ? 山X,聖安X個D ?

樓主我都係喎

利伸Bachelor of bakery
major in dessert manufacturing

我讀工程

我一直都想搵人一齊開麵包鋪
加微信傾下？ 1182106596

有無興趣一齊傾下開鋪？ 1182106596 wechat

用得wechat都唔方好人

唔通擺個電話出來比全世界睇啊？

無興趣比大陸仔呃錢喎

telegram囉

當自己日式麵包王呀？

英文如何？澳洲雪梨個省會擔保麵包師傅移民，4月收緊後仲喺個state sponsor list

三大grad 23歲做左師傅兩年 你21歲grad?